『正 式 宣 佈』 黃 子 華 與 达 歸 於 一 類

其實黃子華佢因為響大陸 CAP唔到水 先要咁做，佢唔係一開始就自資。
佢本身係同 英王 合作 ，跟住最後『被迫』自資拍比『香港人』睇。
成個運動開始，佢冇出過聲，冇讉責過警暴，就因為咁樣拍條片話賣左樓就支持佢，會唔會太魯莽。

利申: 子華神每次棟篤笑都有買飛睇

哦

睇咪睇唔睇咪唔睇
佢無講奶共野咪唔當藍 都唔係黃 睇唔睇咪個人自由
洗唔洗講足一個禮拜仲開post
大把話題更值得討論啦

推

有時真係唔明，批鬥d藍都唔見咁大力，十幾廿個post講達犬同黃子華

好明顯就係啲藍絲玩緊分化啦

當達狗不表態：死藍絲
當子華不表態：唔藍唔黃

黃子華賣慘定賣笑

講得實在太好

有人想降低黃色經濟圈嘅門檻
唔表態就踢人入黃圈